[Backup佬事件] 收島風 我某個達哥post又中

嗰陣啲雙重標準撚又話達哥有授權又剩

誓死都要護住啲偷片開紅利嘅tatfullclipbackup2, tat fifa, tat talks剩，今日屌到佢死全家